迪羅斯正式登基！！！查理斯有無睇呀！

終於等到

講左十年